想買laowa 9mm 鏡但話不具備電子接點、會點？

顯示唔到幾多光圈
但 螢光幕上會顯示分別嗎？

sensor感光同有冇接點冇關係的

喺鏡頭扭光圈啦，會即時縮光圈的
建議全開對焦，會易少少
對焦完收光圈影

想要correction profile你喺photoshop到揀返profile就得
不過呢枝都好似唔使profile都得

明白、thank 各位